成日見到d保險飛呢到個到，又成日頒獎禮設宴食飯

一個月起碼2－3次，成日被洗版，其實所有錢都係出自保費，保費唔係用喺保障顧客到而係放曬喺呢d好大喜功嘅地方到，d保險撚又真係好意思ka bor

人地拎你d錢去投資投資再投資，賺得多又唔洗分曬俾你，條款唔包又唔洗賠。仲要係傳銷成分高既行業，緊係要做多d marketing